(超能力)如果識飛, 仲會唔會畏高?

我有日等巴士喺度諗
如果識飛喺咪真喺唔會再畏高?
畏高究竟喺本能定喺後天渲染出來?
就好似bb仔唔會驚蟲 但大個左會驚

識游水會唔會驚海

唔會

識飛再話你知

識飛還識飛 畏高還畏高 兩回事黎 你要搞清楚

如果你有錢 你仲會唔會驚窮

反而細個係到諗，如果一個人唔會死，咁錢對佢嚟講係咪無意義?

會 驚個下反差

用游水做例子
未學游水時會驚水，畢竟驚浸死係生存本能
學識游水之後都會驚游大海
因為驚即使自己識游水，但都未必夠力游出去再游返黎，又驚自己唔夠氣力踩水keep住自己浮，又驚萬一大浪少少自己會唔會駕馭唔到。
但游多幾次，慢慢掌握到技巧，又試到唔同情況下其實自己係有能力駕馭得到，慢慢知道唔洗驚，就會變成人地游大海比賽既高手了

咁即喺要將識游水或者識飛既技能分等級?
如果游水我可以無視水壓同海底呼吸 咁應該一樣唔怕海?

sor 可能我無聊得滯

識得飛唔會驚 驚係因為你驚跌落黎姐 識得飛姐係控制到唔跌啦 仲會驚高咩